na hoře je lampa. Vepredu je okno. Vepredu napravó je malý stůl, na stůle stoji vaza. Napravó stoji skřin, na skřini stoji magnetofon. Uprostřed stojí křeslo. Nalevó stojí postel. V postele lezi můz. Na židle sídi můz, čte novíný. Vpravo visi obraz.
